特朗普力在全國步槍協會周年大會中力挺擁槍械權利

美國總統特朗普周五（4日）在德州達拉斯出席全國步槍協會（NRA）周年大會時，揚言只要他在任，都會確保民眾擁槍的權利；他又為今年稍後舉行的國會選舉造勢，號召支持擁槍的選民支持共和黨候選人。這是佛州高中槍擊案後的首個NRA大會，有示威者在場外高舉標語及槍擊案死者照片，

NRA大會上的會員情緒高漲，特朗普出場時更不斷歡呼。特朗普指，芝加哥是國內槍械管制最嚴的地區之一，但屢次發生槍械暴力事件；若要如民主黨般要求立法禁止槍械的話，政府應該將貨車及輕型貨車都列作違禁品，因為那是「瘋狂恐怖分子」的新武器。

他懇請NRA會員，推舉更多共和黨人進入國會、以保障擁槍權利。較早前他又形容NRA「是一個真正偉大的組織」。他提及佛州高中槍擊案，指自己已簽署撥款法案，加強學校保安及查核購槍者背景；又稱支持讓學校老師受訓後持槍來保護學生，因為無槍校園只會吸引槍手前往犯案。

今次侵侵直擊民主黨同左膠 駁到d左膠冇聲出

左膠最叻就係搞鳩文明國家 對住d野蠻國家就聲都唔敢聲

爽

連登仔做總統

MAGA

其實有樣野叫gun effect

正義之舉

幾時解ban sbr，suppressor同ap bullet
唔好得個講

仲有bump stock呀
唔俾人玩full auto連呢啲畸胎都ban
一係解ban full auto

仲有告鳩埋ca infringe 2ndamend

繼續殺人gogogo

你呢d 港奴繼續底褲都無條，去享行啦

遊行

嗰啲濕鳩featureless整出嚟都係垃圾
而ca就係逼人整垃圾出嚟，唔係就犯法

thats y i will never live in ca

做賊嘅先唔會理咩fe唔featureless
但係啲正常人焗住要用呢啲俾輻射照完嘅怪胎
有命都唔係咁玩啦下話

根本就係想ban semi auto又唔認